買唔到口罩吖

痴線
去咗3間7仔都話冇口罩買

是但一間藥房都有成盒賣啦

去ok啦
3蚊個

點會啊 今日喺旺角入咗是但一間藥房 都買到日本嗰隻防花粉黑色口罩 $38三個

其他地方呢? 好多藥房都話得N95, 好痴線

兆萬同葵廣嘅格仔鋪都見過有

藥房好多喎